支那新來港學生：用廣東話考試根本對我地唔公平

收皮啦支那人

咪撚讀囉支那狗咁柒多野講

建議考支那蝗一律全用英文

咁你味番你嘅支那讀書囉

屌唔識廣東就咪撚黎香港讀書啦，又要搶住落黎，又要呻唔公平
唔通你出外國讀書要用英文又話唔公平啦喎，入鄉隨俗呢d基本啦下話

其實好危險
佢地潛意識有種要反客為主既心態

都唔係第一日知蝗蟲特性

支那狗無一個係無辜的！

已經唔係以前個種新移民
要考得比你地香港人好，要比你地更香港人既心態

我去劍橋用英文考試， 公平咩？
根本就歧視

支那人

公你老母

其實除左中文聆聽同說話, 有咩係要用廣東話考試?

無眼睇，香港由法治價值觀都要降低去遷就支那賤民

應該冇
但係
基本上其實考評局係有提供普通話中文Listening 同埋speaking

有得俾你讀都咁柒多野講

去到歐美又唔見佢地嘈

呢個世界對支那人就係唔公平
由一岀世你地就無資格得到公平待遇
身為支那人呢點已經無公平可言 係低等生物

講真以前新移民的比較親切啲
而家好似有一種要贏你要同你爭嘅心態
有種要征服你嘅感覺

利申，住天水圍識好多新移民
佢哋上年投票投本土

其實除左呢樣，只要係攞得到既都會攞盡佢
見攞唔到既先會縮
佢地醒過鬼 成日問可唔可以講普通話
屌佢老味，點解唔同鬼佬講呢句
因為我地識聽鬼佬唔識聽

殖民者心態呀嘛

有陣時真係要企硬
我自己唔識講又好講得差又好
寧願俾佢少都唔可以主動就佢

can't agger more

唔滿意咪躝返上去讀囉，講到我地求你落黎咁，恨之不得你死返上去啦

從day1開始
上面班支那畜都係覺得
我地土生港人唔配擁有香港呢片福地

唔好啦,直接響香港死左可以阻嚇果d未黎既仆街

所以直接死,唔洗死返上去喇

所以仲話要爭取中國有民主個班一定係鬼

中國有民主

香港玩完

知好耐啦
由689上場前左右爆晒

係全世界攬炒
成班痴線佬全體投票通過第三次世界大戰

死返支那啦

所以佢地咪去晒支那城聚腳囉

普遍強國人心態，以為全世界都係圍住自己轉，莊閒都唔識分，你唔鍾意可以返上去讀

真金白銀同你啲黑錢爭買樓好撚公平
讀唔掂咪跳樓囉

其實真係好on9，唔明點解要就佢地。
不過普教中已經反映成個香港教育界根本都係垃圾。

如果支那畜肯同支共死過, 香港人調轉頭羨慕番

根本好多大陸仔都係咁
就算唔係香港呢個淪陷左既地方
係d外國forum都會見到佢地呢種特性
鬥人多, 慢慢模糊你個地方d規舉, 然後最終迫其他人用佢地果套

中國最公平快d返鄉下

給支那學生: 讀唔掂咪跳樓囉

根本佢地知道大陸遲早食撚埋香港，
反而係港豬第日要講普通話

所以有時真係要企硬
堅持自己嘅原則

終於出現,好快輪到見工話要識廣東話唔公平

啲港豬仲要覺得普教中嘅好嘢先係

我去日本叫日本人講廣東話先

大大聲係個GP度嗌，屌你老母死返支那啦

原post己del

中囯人去死啦

佢地真係爭住等人屌

原來我地去外國讀書 人地係用廣東話教授

fb當新聞? 浪費時間掛? 樹大有枯枝，人多有xx...

見到都覺得想嘔 全世界都要圍住支那人轉？
去到當地國家講返當地語言好正常姐
以前班新移民講唔正廣東話都照學照講
宜家班新移民就自己圍位喂講普通話當正喺大陸咁

所以話趁宜家有得上位就好上位
到班人大個左 政策向新移民傾
屎都冇得你食

香港就係咁唔公平
要公平就返強國

成個post冇左。。

以前見啲新移民同學好俾心機學廣東話，一兩年流利到同本地冇乜分別 依家反客為主係咩事

睇親啲sorry for 1999,759 都覺得好柒啊屌，救命

讀唔掂咪死返支那囉
成班支那狗圍威喂 岩哂你地

少數族裔都未撚出聲啦 幾時到你班柒頭呀

去英國用英文根本對我地唔公平

咩係讀音辦識？ 唔係冇咗讀文章好耐喇咩？ 就算有讀文章都有得用蝗語㗎嘛，就晒佢地啦本身已經

比佢考對香港學生又公平啦喎

咁洗撚去咩

公平? 呢個世界一向都唔公平

支那人學咩人講公平

哩個邏輯
最恐怖既係佢哩種邏輯分分鐘係香港行得通

嘩去外國果啲會話用英文考試對我不公平麼？
依家起街到成日聽到啲中小學生講蝗語真係好唔舒服
廣東話先係真正漢語

on9, 食屎啦屌你老母

唔滿意可以死番大陸

死返去支那啦賤畜死仆街

問個新來港學生：「『入鄉隨俗』呢個成語識唔識呀？」

仲有，唔識廣東話咪學囉！最多俾人笑，不過我唔會笑囉！
我地香港人學普通話果陣，都唔知比幾多人笑？

普通話和廣東話的差別：
前者有捲舌音，後者無。
前者無入聲字(講該字係合埋口)，後者有。

(請其他巴打接力)

支那人同蛔都一鳩樣 鍾意去人地地方反客為主

唔滿意？死返上去讀囉

佢地會同你講「我聽不懂，你可以說普通話嗎」

Sorry for 19999999

推英推普廢粵

統一英語

支那蝗就係支那蝗
以為自己大撚曬
要所有人配合佢

我以前有個新移民同學，初落嚟時英文近乎無學過，繁體又唔識，考差唔多全班第尾
但佢無怨唔公平呀，佢話係自己揀要落嚟
之後每半年考試佢升廿名，年半之後直到畢業都全級第一

根本唔應該俾

成個教育制度係消滅緊香港人
講白啲
係種族清洗
所以喺教育局眼中
能夠消滅香港人
就係應該

死返大陸囉
唔通我返大陸 走外國又要話唔公平

唔公平又落黎

幾時叫政府限制埋所有公司唔好用英語呀？

中中出嚟既學生根本英文程度，未必夠應用喺社會工作上。

有無得屌啲公司用唔多英文，唔用中文！

屌你支那學咩人講公平

0正皮 keep going

垃圾

屌你老母, 依家愈來愈多蝗蟲中學生, 樣蝗都算, 平時傾計都係用蝗語

屌你老母蝗蟲支那人

屌你老母上次我去北角美心 成間鋪頭得我+加埋店員2個講廣東話
d幼稚園全部都係蝗語

做人做到咁辛苦咪死撚左去囉支那豬

真人真事，聽過小學生講「我要去」做「禾要處」
傾計之間又夾雜普通話
中學校隊半隊係普通話拼音名

人口換血已經7788
可以反客為主

屌你老母 講起都好撚嬲
佢哋落得嚟讀書就唔撚好咁多怨言
一喺就死返大陸讀
呢度喺香港 用廣東話就梗㗎啦

成班垃圾大陸人 廣東話都叫難

劉馬車

全世界都要就晒佢哋

痴線 黎香港仲當自己地方
外國唔見你地吵讀書考試要用蝗語
黎香港咪學廣東話 唔學就咪柒搶住黎柒啦
還翻啲學位出黎啊

認真唔通佢去外國讀書考口試講英文又對佢地唔公平

我係講普通話，廢事教識佢地講廣東話

唔滿意就番上去啦上面咁好景落黎香港做乜
落黎香港攞著數 咪當自己係主人家咁啦
本末倒置 笑死人

支那人講乜公平姐
你係支那有受過公平對待咩

屌佢地搶學位嗰陣又話自己叻憑自己本事考返嚟
咁本事使撚要人就呀
垃撚圾咁唔滿意咪撚死落嚟啦

唔洗讀唔洗做就最公平啦 蝗性

係lo
我懷疑依家申請黎香港果班
係篩選過，夠大中華夠aggressive先俾佢入香港

唔公平咪死番大陸呀，屌你老母臭閪

唔洗篩選
根本大部份中國移民都係咁既心態
去到西方國家都一樣，只係人地唔會理你
香港就會就班仆街

新來港-->中國移民

支那狗 全世界都就你

onL99. 去得人地地方就要入鄉隨俗
去到唔融入果個地方，認識當地嘅文化，反而屌人唔包容佢.....
怪唔知啲強國人永遠唔撚進步，一日到黑好似生番咁呱呱叫

去美國讀書考英文唔公平

全世界都應該以支那語為國際語言

支那

去死啦支那蝗

你老母大陸哩覺得唔公平就滾返大陸食屎啦，係到生人霸死地仲咁多嗲

支那新來港學生:汪汪汪汪汪

細個遇到有支那人問路，都會有返普通話答。

依家一律用廣東話講，唔識聽就算。

屌你老母冇人想你地落嚟呀